［接力］電筒之下 女變男 披血像妖怪

金毛佢誓要扑頭 yaeyaeya

咁偏門有冇人識呀

真心偏

但你識喎

藍帽之下 幼變長 揮棍像武僧

於公廁又再合埋花園擴大

死忠點會唔識